入嚟睇吓你做唔做到呢個手勢！有一半人都做唔到！

Sad but true

我剩係做到右下角是否悲哀？

屌你老木

最尾果個係邊搵件衫係唔同袖